有冇巴絲識去堅尼地城嘅荒廢校舍

如題 想同條女去間荒廢校舍玩

Ok

去過，識左個朋友，仲有聯絡。你要我可以比佢聯絡方法你，佢會帶你去。

咁易去駛撚帶咩
Google下就得啦

係咪已經拆咗？